日日喊 我就痴線

借fd account
9月分手之後就日日喊 喊到自己都覺得自己好討厭 唔敢同朋友講 怕覺得又要麻煩人同覺得我咁耐都放唔低 上緊lecture會無啦啦就眼濕濕 用過好多方法 係一班朋友面前會好啲 放鬆啲。但每當瞓覺前同每日一起身都會喊
而且覺得自己胃口細左好多 食完野就想嘔 但明明係咁多人之中食得最小個個

做返兵仔咪幾好

Me too

歡迎放負

你男人黎架，堅強d得唔得啊

男人老狗喊乜撚野

男人唔撚係人？

巴打撐住

放唔低始終要放低，已失去喊都喊唔返。唔好再畀唔屬於你過去束縛住你，抹乾眼淚再享受現在一切。

盡情發洩情緒同埋搵d嘢做啦 自然好快會好起來

Same

巴打諗下自己有咩夢想未達成

去做運動做到攰做到冇力
自然食得落嘢訓得落
日日係屋企實亂諗

提議唔錯

世界好大
周圍去下見識下就會發覺自己係幾渺小, 呢d 事係幾咁微不足道
時間會沖淡一切係真既

我失戀個排就去咗學泰拳
做gym之餘又有得打下發洩下
次次返到屋企都攰到仆街
完全無時間諗ex

沒錯

唔想運動可以搵friend 傾住打機一樣得

借朋友 account 我女黎

一到夜晚就好寂寞 想搵人陪
但自知無人會陪

振作

巴打加油
好明白呢種感覺
搵朋友傾下發洩下啦
真係好唔掂我都可以同你傾下既
千萬唔好睇唔開做傻事

多謝各位巴打

分手年半，琴晚先喊完
不過真心搵多啲嘢比自己做，唔好比機會自己諗起，真係work